聽日係請求 唔係示威

示威唔係示弱 兄弟爬山無可厚非

但請求一定係和平進行
請前線手足自組糾察 阻止狗方臥底

你咁講因住俾人批鬥

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

和平!和平!和平!和平!和平!和平!和平!
不給狗隊清場藉口!
我要侵侵,同國會議員朝早起身見到幾十萬人的集會!

9月8日香港人權與民主祈禱會 已獲發不反對通知書!

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30

遊行部分(行至美國領事館)
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30

推

我知糾察呢個term一定招負皮但無計
聽日對像唔係垃圾支共 係偉大美帝

請願定請求。。。

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

我意思係請求人地去做 唔係抗議示威施壓

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

講真，聽日98美國領事館可以放心捉鬼

老老實實聽日連gear都唔需要 有不反對通知書
又唔係針對支共 請願完咗就散 唔好阻止人地做野

邊有人講過要衝美領啫？

Up

到咗依家9月中都覺得班狗唔係派間諜？

唔怕啦，同上次170萬一樣啫，要和理非既日子，大家都會和理非
美領點會係需要攻擊既對象

攞正牌捉鬼囉

佢派臥底關我地撚事咩？
你開post勸邊個？班mon post黑警？

希望前線可以有心理準備禁住班狗
驚佢地扔汽油彈

唔驚啦⋯⋯
美領有sniper可以送佢地去見黨主席